今晚鐵證警黑一家，黑警人格破產！

警察亦即係黑社會
藍絲以後要改口：「支持黑社會嚴正執法！」
黑警對年輕人槍槍打頭，對黑道同門恭敬低頭。